想問一套戲叫咩名，唔記得左

有班小朋友係奇奇怪怪
為左逃避一種異形，住係一間屋會每日重置時間
有一個會保護佢地既女人變成一隻鳥

套戲叫咩名？thx thx

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

柏鳥小姐的童幻世界 ？

柏鳥小姐的童幻世界

多謝大家，突然想睇返

但個名真係好難會記得